msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MyFAQs\n"
"POT-Creation-Date: 2019-03-28 16:34+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-03-28 16:34+0800\n"
"Last-Translator: huimingdeng <huimingdeng@fulengen.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.6\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: classes/FAQs.php:102
msgid "The submitted information has not been modified."
msgstr "提交的信息没有被修改。"

#: classes/FAQs.php:154
msgid "Generate Json File."
msgstr "生成JSON文件。"

#: classes/FAQs.php:164
msgid "Generate New Json File."
msgstr "生成新JSON文件。"

#: classes/FAQs.php:167
msgid "The new json file cannot be generated; please regenerate it after "
msgstr "无法生成新的JSON文件；请在"

#: classes/FAQs.php:167
msgid " seconds"
msgstr "秒后重新生成"

#: classes/Model.php:142
msgid "Data added successfully"
msgstr "数据添加成功"

#: classes/Model.php:144
msgid "Data addition error."
msgstr "数据添加错误。"

#: classes/Model.php:180
msgid "Data modified successfully"
msgstr "数据更新成功"

#: classes/Model.php:182
msgid "Data modification error."
msgstr "数据更新失败。"

#: classes/Model.php:196
msgid "Data deleted successfully"
msgstr "数据删除成功"

#: classes/Model.php:198
msgid "Data deletion error."
msgstr "数据删除失败。"

#: views/categories.php:7
msgid "Add New FAQ Category"
msgstr "新增常见问题分类"

#: views/categories.php:10 views/categories.php:39 views/catpopup.php:15
msgid "Name"
msgstr "分类名"

#: views/categories.php:14 views/categories.php:40 views/catpopup.php:19
msgid "Slug"
msgstr "分类别名"

#: views/categories.php:18
msgid "Parent FAQ Category"
msgstr "常见问题父级分类"

#: views/categories.php:21 views/catpopup.php:25
msgid "Non"
msgstr "无"

#: views/categories.php:30
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: views/categories.php:41
msgid "Sum"
msgstr "统计"

#: views/categories.php:42
msgid "Parent"
msgstr "父级"

#: views/categories.php:43 views/faqs.php:49 views/shortcode.php:13
msgid "EditDate"
msgstr "修改日期"

#: views/categories.php:44 views/faqs.php:50 views/shortcode.php:14
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: views/categories.php:57 views/catpopup.php:8 views/faqs.php:64
msgid "Edit"
msgstr "修改"

#: views/categories.php:57
msgid ""
"Are you sure you want to delete it? \\nThis will delete all data under the "
"category."
msgstr "您确定要删除吗? \\n这将会删除分类下所有数据。"

#: views/categories.php:57 views/faqs.php:64
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: views/categories.php:62 views/faqs.php:70
msgid "No data"
msgstr "没有数据"

#: views/catpopup.php:23
msgid "Parent for Category"
msgstr "父级分类"

#: views/catpopup.php:39 views/faqpopup.php:44
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: views/catpopup.php:40 views/faqpopup.php:45
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: views/faqpopup.php:10
msgid "Edit Faq"
msgstr "修改常见问题"

#: views/faqpopup.php:14
msgid "Add Faq"
msgstr "新增常见问题"

#: views/faqpopup.php:20 views/faqs.php:46 views/shortcode.php:10
msgid "Title"
msgstr "问题"

#: views/faqpopup.php:24 views/faqs.php:47 views/shortcode.php:11
msgid "Answer"
msgstr "回答"

#: views/faqpopup.php:25
msgid ""
"Note: Please use <code class='form_code_1'>&amp;trade;</code> instead of "
"<code class='form_code_2'>&trade;</code> and use <code "
"class='form_code_1'>&amp;micro;</code> instead of <code "
"class='form_code_2'>&micro;</code>, refer to the <a href='http://www."
"w3cschool.cn/htmltags/ref-entities.html' target='_blank'>Manual</a>."
msgstr ""
"提示：请使用 <code class='form_code_1'>&amp;trade;</code> 代替 <code "
"class='form_code_2'>&trade;</code>，使用  <code class='form_code_1'>&amp;"
"micro;</code> 代替 <code class='form_code_2'>&micro;</code>,其它请参考<a "
"href='http://www.w3cschool.cn/htmltags/ref-entities.html' target='_blank'>手"
"册</a>。"

#: views/faqpopup.php:29 views/faqs.php:48 views/shortcode.php:12
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: views/faqs.php:3
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: views/faqs.php:3
msgid "Generate Json File"
msgstr "生成JSON文件"

#: views/faqs.php:3
msgid "Download Json File"
msgstr "下载JSON文件"

#: views/faqs.php:11
msgid "Search FAQs..."
msgstr "查询常见问题"

#: views/faqs.php:12
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: views/faqs.php:20
msgid "All Categories"
msgstr "所有分类"

#: views/faqs.php:31
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: views/faqs.php:36
#, php-format
msgid "%s item"
msgid_plural "%s items"
msgstr[0] "%s 个项目"

#: views/faqs.php:64
msgid "Are you sure you want to delete it?"
msgstr "您确定要删除它吗?"

#: views/header.php:2
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: views/header.php:3
msgid "Faqs"
msgstr "常见问题"

#: views/header.php:4
msgid "Traces"
msgstr "跟踪"

#~ msgid "Bulk Action"
#~ msgstr "批量操作"

#~ msgid "Delete All"
#~ msgstr "删除所有"

#~ msgid "Apply"
#~ msgstr "应用"

#~ msgid "items"
#~ msgstr "个项目"

#~ msgid "Short Code Trace"
#~ msgstr "短代码追踪"
